中 大 急 需 醫 生

中 大 急 需 醫 生
請 聯 絡 telegram
@astronaut1872333

手動傳

推

入去retweet like reply
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

推

推啊

見字自己入去啦
佢轉左ID喇

我想講一講既係防暴分區唔係用18區
而係港島、東九、西九、新界南、新界北

暴大所在既沙田, 屬於新界南
如果想用區暴動去救佢的話
可以吹雞 荃+葵+青+東涌+沙+馬+火炭呢啲集中暴動
拉對角線最長距離去打

其他區保持有零散開花去迫佢留住兵力

而家集中晒沙田大埔
沙田屬新界南
大埔屬新界北
只會被兩區輕取....
就算十八區開花要開得有智慧
//

一齊Twitter 啊
全部連登巴絲一齊做啊

（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！